.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/Parcial_Problema1/src/Parcial_Problema1.c" 3 "Wed Jun 9 2021" "Parcial_Problema1" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/Parcial_Problema1/src/Parcial_Problema1.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <string\&.h>\fP
.br
\fC#include '\&.\&./\&.\&./Parcial_Problema1/inc/Parcial_Problema1\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBBAUDIOS\fP   115200 /*Baud rate elegido*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBPERIODO\fP   0\&.1 /*Tiempo entre lecturas en [s]*/"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBOnOff\fP (void)"
.br
.RI "Habilita o deshabilita la lectura de datos desde el sensor de ultrasonido\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBLectura\fP (void)"
.br
.RI "Realiza el sensado de dstancias por ultrasonido y a partir de estos calcula velocidad\&. Envía datos por USB\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBLedsVel\fP (uint16_t vel)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBSystemInitializer\fP (void)"
.br
.RI "Inicialización de funciones y periféricos\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "bool \fBencendido\fP =true"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBlectura_anterior\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer\fP = {TIMER_A, 100, \fBLectura\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBusb\fP = {SERIAL_PORT_PC, \fBBAUDIOS\fP, NULL}"
.br
.in -1c
.SH "Macro Definition Documentation"
.PP 
.SS "#define BAUDIOS   115200 /*Baud rate elegido*/"

.PP
Definition at line 46 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "#define PERIODO   0\&.1 /*Tiempo entre lecturas en [s]*/"

.PP
Definition at line 47 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "void Lectura (void)"

.PP
Realiza el sensado de dstancias por ultrasonido y a partir de estos calcula velocidad\&. Envía datos por USB\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 100 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "void LedsVel (uint16_t vel)"

.PP
Definition at line 124 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "main (void)"

.PP
Función main\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 147 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "void OnOff (void)"

.PP
Habilita o deshabilita la lectura de datos desde el sensor de ultrasonido\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 83 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "void SystemInitializer (void)"

.PP
Inicialización de funciones y periféricos\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 68 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SH "Variable Documentation"
.PP 
.SS "bool encendido =true"

.PP
Definition at line 51 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "uint16_t lectura_anterior =0"

.PP
Definition at line 52 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "timer_config timer = {TIMER_A, 100, \fBLectura\fP}"

.PP
Definition at line 53 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SS "serial_config usb = {SERIAL_PORT_PC, \fBBAUDIOS\fP, NULL}"

.PP
Definition at line 54 of file Parcial_Problema1\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Parcial_Problema1 from the source code\&.
